游蕙禎、周庭、仇栩欣、梁凱晴世紀合照

左起：
游蕙禎、周庭、仇栩欣、梁凱晴

右邊兩個都唔似

賓賓cafe

潘曉穎

最右正到

日本「阿婆女僕咖啡店」爆紅 40年茶道經驗加刺繡服務完勝美少女